(沙田）（夢境分享）行街時請留意區內官方建築物

發夢夢見一位舊同事
佢話藍色制服團體噚日用過上水火車站附近的政府建築物做臨時基地

所以行街時不要只考慮已知基地
而要留意一下行街地點有無其他政府設施
（例如政府合署、康文署總部、社區會堂、官校等等）
隨時可變身做臨時兵工廠

望各位好好認識沙田社區設施，祝旅遊愉快

Push

為防範敵軍圍堵及在散場路線上設檢查點，友善提醒一下

政府合署，康文署總部

大會堂停車場
沙田公園橋底

沙田運動場

for 增緩
沙田警署喺入面